
                      Me ha gustado mucho la película, es algo totalmente nuevo, James Cameron ha sabido captar la atención del publico llevando el cine y la tecnología 3D a lo más alto.
        
            